林奠突然轉去北京 原本佢星期二就返港 依加變星期四

行政長官林鄭月娥本周二(5日)結束在上海出席第二屆中國國際進口博覽會的活動後，晚上會轉往北京，周三上午將獲國務院副總理韓正接見，下午則出席粵港澳大灣區建設領導小組第三次全體會議。政制及內地事務局局長聶德權和特首辦主任陳國基將會隨行。

林鄭月娥將於周四(7日)回港。她離港期間，由政務司司長張建宗署理行政長官職務。

行政長官訪問上海和南京
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥將於十月三十一日前往上海，在上海期間會出席「香港節2019──藝匯上海」和相關活動，以及下星期舉行的第二屆中國國際進口博覽會。林鄭月娥亦會在十一月二日及三日訪問南京。政制及內地事務局局長聶德權和民政事務局局長劉江華將會參與部分行程。

林鄭月娥十月三十一日下午啟程前往上海，翌日為「香港節2019──藝匯上海」主持開幕禮。「香港節2019──藝匯上海」是香港特區政府繼二○一○年參與上海世界博覽會後首個在內地城市舉行的大型文化盛事，向內地觀眾展示香港的文化藝術精粹。當日她亦會與上海市領導會面，和出席於上海社會科學院舉行的二○一九年滬港文化創意合作會議。

林鄭月娥十一月二日轉往南京，出席第二屆蘇港融合發展峰會並致辭，以及見證香港貿易發展局與江蘇省簽署第七次蘇港合作聯席會議紀要和其他項目。

林鄭月娥十一月四日會在上海繼續參與「香港節2019──藝匯上海」的活動，並於翌日出席第二屆中國國際進口博覽會開幕式和虹橋國際經濟論壇，以及在以「人工智能與創新發展」為主題的分論壇上發言，她亦會視察香港地區展示區及參觀企業商業展。

林鄭月娥十一月五日晚上返港。在她離港期間，由政務司司長張建宗署理行政長官職務。

完
2019年10月29日（星期二）
香港時間14時35分

行政長官訪問北京
＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥十一月五日結束在上海出席第二屆中國國際進口博覽會的活動後，晚上會轉往北京，翌日上午將獲國務院副總理韓正接見，下午則出席粵港澳大灣區建設領導小組（領導小組）第三次全體會議。政制及內地事務局局長聶德權和行政長官辦公室主任陳國基將會隨行。

領導小組由韓正副總理擔任組長，分別於去年八月及今年三月召開第一次及第二次全體會議，通過了多項便利港人在大灣區內地城市發展、就業和居住，以及加強大灣區內人流、物流等方面便捷流通的措施。這些措施包括在內地繳納個人所得稅的計算方法、當地政府為境外（包括香港）的高端人才和緊缺人才提供個人所得稅稅負差額補貼、鼓勵港澳青年到大灣區內地九市創新創業、支持港澳高校和科研機構參與廣東省科技計劃、推動港澳居民來往內地通行證便利化應用等等。

林鄭月娥將於十一月七日回港。她離港期間，由政務司司長張建宗署理行政長官職務。

完
2019年11月3日（星期日）
香港時間11時00分

被習曱甴照肺了

wfc,反正佢落唔落台，都要繼續

見韓正

佢長年唔返黎都會係特首
都冇落台意欲

我覺得係有新指示，要佢點點點對付示威人士/要立咩新法例

咁佢唔好番嚟
留喺北京吸下毒氣都好

每次見完韓正都無好嘢
感覺最後嘅狠招要嚟喇

又想搞乜

韓正落左台啦 , 仲韓正

so?

同曱甴平屌返幾晚

放水俾克景政變？

2012年12月26日，辭去上海市市長職務。韓正上任時，上海經濟處於數年發展受阻，成長率逐年下降的困局，不僅如此，上海還面臨著體制沉疴、房價高企等諸問題。面對重重困境，韓正提出了以「開放倒逼改革」的發展思路，韓正發表文章指出：「上海已經到了沒有改革就不能前進的階段」，韓正認為：強化改革推動；強化市場作用；強化創新驅動和調整政府管理和服務方式」即「三強化、一調整」促進上海的體制機制改革，恢復經濟發展活力。

架飛機要有靈有性啊！希望林太可以早登地獄，一去不返啊。

「你這个他妈的女人，給咱们添烦添乱」
然後一巴車落淋奠

過幾招比佢, 命令林鄭做功課. 立多幾條例.

...

6月30日韓正南下深圳督師，仲未攪掂

會唔會急病之後返唔到落黎

韓正仲係中央港澳工作協調小組組長

香港澳門事務除咗習近平就係佢最大

九成九習甴曱又唔知打算立乜法啦

最
重要係香港佢主理
今次孭哂鑊
佢唔想共黨政治生涯完結就要盡快擺平香港

上次蒙面法，今次直接23條囉

姐係實際做上做左乜

邊會照肺仲嘉許添吖，咁聽話

做咩我都繼續出黎

去含？

留多兩日做天使黎慰安甴大大？

。。。

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！

又聽匈奴話去賣港了

應該傾緊集中營既安排同計劃 你地唔洗打飛機 佢地成班同聲同氣

約炮啫

韓正專項同經濟有關，其實最可能係大灣區委派任務，即是明日大愚

係咁勁就唔會搞到今時今日呢個地步啦
共產黨咪淨係識高壓威嚇統治

真military law

用緊急法立23條

我香港出生 全世界IQ最高城市
而且有國際視野
唔可以輕視香港人

權鬥咪叻囉，治國?識就唔會搞到咁啦，有咩好吹奏。

曱帝：今晚我要好好賞賜你

可以點
最多咪見招拆招

一路推車一路啪佢屎忽一路屌柒佢
之後仲要逼佢吞精同奶屎眼
臨完尾食埋支事後煙就用佢個lin 頭當煙灰缸

我估係四中全會黨有咩指使
可能叫佢下台，比聶得權上位，跟住推23條
想襯自己係立會仲有話事權嗰陣搞掂23條

巴打
韓正是國家副總理

張建宗直接上

係咪啫係捱過咗
對家就冇哂招?

Sad but true

英國蛋糕比賽
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

23條立法要過3分2立法會議員通過

咪係，緊係傾23條啦，橫掂都咁臭，做多一樣唔多

Exact7ly
次次見完都會硬

極唔樂觀
你睇番以家個打壓程度
根本已經超乎想像
好大機會想乘勝追擊

要教嘅一早教左喇
咩年代仲要面見面

至少可以做一個星期凸手

又有新招出了，估計係星期六日宵禁

新華社係春袋

咁撚重口味

如果以權鬥角度睇
香港搞到咁大獲，作為港澳事務負責人既韓正好難唔負責

緊急法新招 再緊急法庭

搞乜都好 照撚出黎

唉，香港，我地收皮啦，無得救

可能性最大

部署取消區選？

失去民意支持+失去動員力+失去希望
有哂三個條件 場運動先會完

暫時foresee唔到
中共有可行方法短時間內達成目標

除咗慢性毒藥
例如前線卧底 網絡分化 派系鬥爭 時間

封網
記者發牌

佢放過風嘅，會照做
總之全部衰嘢要佢食晒先

有一瞬平靜就踢佢走

甴失腳

準備立23條了

解放軍來了
一國一制來了

韓正係勁
就唔會搞到中國咁衰

一味強硬 我都識 我都叫勁人啦
拉都無人出

得淡笑

點解上面有個p牌係咁吹奏韓正？

屌你老味韓正就係垃圾啦，有撚用咩，係咁撚勁會搞到呢四個月乜都有齊？

佢唔係有能力，佢係夠左先上到位咋屌

pish

中共向來一面強硬維穩一面清算自己人
四中全會已表明強硬
叫林鄭去照肺應該係要清算
獨立調查 巨乳驊 比卡超 林鄭自己 應該是但中一個

俾佢錫春袋睇下錫得舒唔舒服

又要同雜種扑野

香港問題宜速戰速決，否則問題越來越複雜。
先即刻換林鄭

6月30韓正南下督師添，結果7.1咩事？未就係黑警撤走立法會，但群眾無割蓆

最後韓正未又係攪唔掂

硬條毛

⚠️三罷陣線速報⚠️
香港金融業職工總會已成立（正招收會員）
香港保險㒰人職工會已成立（正招收會員）
IT 工會已成立（正招收會員）
影音界（籌備工會中）
巴士司機正發起行業行動：巴士文宣及派口罩

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
群組須知

垃圾黎，有智慧就唔使做搞到𠵱㗎咁啦，7隻入邊最蠢嘅

Farewell
見埋呢次無下次

香港警察要失業了/減一半人工。

照肺冇可能咁耐
一係輪姦一係篤灰

佢迫到大家消費未贏囉，街頭抗爭比佢贏有鬼用咩，全民罷買，唔消費。神仙都救唔返

韓正專管港澳事務

論智慧甴大大排最先

最尾數上去

四中全會新order

除左街頭抗爭之外，中共係其他戰線如不合作運動根本乜都做唔到

韓正坐鎮上海幾年，未又一舊屎

4個月都搞唔掂邊忽勁

笑撚左

政治手段勁的話就唔會攪出呢個鑊

要平息只有硊低並無他法

越高壓越反彈越有位比美國takeover

就算林鄭去北京幫曱大大含撚關香港人咩事?

真, 畀我管中國呀, 一出黎就打, 吊高黎示眾, 睇下仲反唔反? 我又可以做韓正了

呢幾日張建宗可以清算POPO

韓正自己7年都攪唔掂上海經濟，自貿區都收埋皮，真係勁過鬼

做個勢態北京繼續支持啫
要下指示洗乜見面

行政指令：林鄭你自己執生，所有事與中央無關

但香港人以家最依賴既戰線係街頭抗爭
打得贏呢支線 三個條件就會中左失去希望呢點
之後動員力都會慢慢收皮

乜野禁制令都出晒，除左宵禁戒嚴仲可以有咩招

緊急法

共產黨最錯一個決定就係盲信「上海仔韓正政治手段勁同有國際視野」
你諗清楚，佢清理上海獨派手段就係重建+洗血
同甴小學比國際視野會有，但牆內韓正都比唔上一個香港師奶
由六月中起韓正已經落到深圳親自指揮，至今結果呢？

韓正呢啲大陸仔可能好識玩中共權鬥
但講管香港真係冇一個中共官員有能力，個個冇資格

街頭抗爭用於保持熱度推展其他不合作運動

各程度上認同
大家諗下自己4 5月嗰陣做緊啲咩
仲喺度屌緊00後
屌緊廢老 空姐 南亞人 公務員

今次中國玩咗幾年嘅分而治之完全收皮
又話俾台灣人知一國兩制係毒藥

上到嚟唔好嘥, 俾班二等大陸佬執多幾濟先走啦!

俞正聲

補充

韓正CV：
上海市化工局團委書記（1982.11－1986.2）
上海市化工專科學校黨委副書記（1986.2－1987.5）
上海大中華橡膠廠副廠長、黨委書記（1988.8－1990.6）
共青團上海市委副書記（1990.6－1991.5）
共青團上海市委書記（1991.5－1992.11）
中共上海市盧灣區委副書記（1992.11－1995.7）
上海市盧灣區人民政府代理區長（1992.11－1993.5）
上海市盧灣區人民政府區長（1993.5－1995.7）
上海市人民政府副秘書長（1995.7－1998.2）
上海市綜合經濟工作黨委副書記，市計委主任、黨組書記，市證券管理辦公室主任（1995.7－1997.12）
中共上海市委常委（1997.12－2017.10）
上海市人民政府副市長（1998.2－2003.2）
中共上海市委副書記（2002.5－2012.11）
中共中央委員（2002.10－至今）
上海市人民政府市長（2003.2－2012.12）
中共上海市委代理書記（2006.9－2007.3）
中共中央政治局委員（2012.11－至今）
中共上海市委書記（2012.11－2017.10）
中共中央政治局常委（2017.10－至今）
國務院副總理（2018.3－至今）

唔好玩啦
成世一條線升上去
仲廢過777同大部分香港AO

淋病上左去落唔返嚟, 即時被關押 被控叛國

死左

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

甴甴鳩痕要屌西

香港人其實明唔明白係可以聲東擊西?

如果一開始佢處死幾隻黑警
如果班黑警玩野 就放公安控制
呢單野 神早變佔中2.0
班黑警為人工 唔燒到自己唔會理
鎮壓政府部門 點都易過鎮壓香港人
炒你又得 屈你有cp 坐監又得

韓正 好勁 係笑話

笑到d腸跌哂出黎

又再補充
條友成世未打過國際主線
然後話佢有國際視野

香港戰線中共輸最多係咩？
係國際線、台灣線、青年線
3樣佢都未做過

如果唔可以炒777
其實可以考慮炒韓正先

某程度上係

所以推動日常抗爭同全民三罷係重中之重

管理能力方面 中共現今管理層係垃圾
但講到政治鬥爭同打壓 成班都係高手
所以唔好睇小

希望好難無
事關有一批香港人目標已經由「香港贏！」改為「攬炒啦！香港贏唔到都要中共輸！」
香港就算完全焦土哂，中共都仲有香港威脅要面對

係嘅
但唔需要用佢地角度思考
我地直接壓住佢地啲操作做宣傳就可以

同甴大大有路?

同意 但要除去大家對遊行集會既迷信 係需要時間
我深信邊際報酬遞減定律
以家大型遊行既邊際報酬已經cover唔到被捕既成本

上左去唔好再番黎

習敗敗上台前都以「法治先鋒」示人
結果呢？韓正真係廢
佢只係有牆內睇香港嘅視野

佢真係熟香港就唔會6月至今100%買錯哂

就睇下條韓國魚係咪當選

唔洗講，23條立法

曱大大突然有需要，要777上去幫佢含

韓正主導港澳事務
佢係掂既香港唔會搞成咁
我唔係特別針對韓正, 而係果7隻全部都係垃圾

彭斯律師之外眾議員、黨團行政、州長都做過…
奧巴馬教書之外有做過寫手、NGO搞手、律師、州參議員、參議員…

你睇清楚韓正真係一條線升上去嘅權鬥撚

見完咪又係個幾句聲明"肯定林鄭政府的施政， 支持特區警察依法嚴正執法。。。。。。" 佢老味！

睇四中全會結語，明顯習大權在握，定於一尊
今次接見應該係四中全會傾香港後既大方向
佢返黎後既一兩個星期，局勢會明朗化

如果仲係個張臭閪臉，大家要預左經濟攬炒先有一絲勝算

有人話咩韓正勁，勁條毛咩，搞咗咁多個月都搞唔掂

如果
勁=冇手段、淨係識強硬
咁我都認好撚勁

何必呢

捧韓正做神真係好撚好笑
佢主理庫務、國土資源同大灣區、港澳事務
4樣邊樣唔出事

希望有d強硬招數可以激番起我地團火

要含老撚了

照完肺咪又係話中央會全力支持特區政府依法施政呢啲廢話

唔夠火水

agree

應該同成班官

大陸無話鷹唔鷹派
因為佢起到果幾條政治局粉皮
都係口風一致
四中全會個定調咁硬
依條友應該搵777上去教路execution 執行上

大家唔好ff權鬥呀邊派邊派，習狗個位穩到仆街
岩先個四中全會連陳敏爾/孫入局接班都無，就知佢連同開明派元老妥協都唔洗，形勢完全一面倒

跟住會難行好多

香港係各派共同敵人
而香港首長係反香港嘅內鬼黎

講完。

上去有冇同人做愛？

同場加映
中央機構職務顯示▼
2007年：中共上海市委書記
2003年–2007年：中共浙江省委書記、浙江省人大常委會主任
2002年–2003年：中共浙江省委副書記、書記、省政府代省長
1999年–2002年：中共福建省委副書記、福建省人民政府代省長、省長
1995年–1999年：中共福建省委副書記
1990年–1996年：中共福建省委常委、福州市委書記、福州市人大常委會主任
1988年–1990年：中共福建省寧德地委書記
1985年–1988年：中共福建省廈門市委常委、常務副市長
1983年–1985年：中共河北省正定縣委書記
1982年–1983年：中共河北省正定縣委副書記
1979年—1982年：國務院辦公廳、中央軍委辦公廳秘書（現役）
1969年—1975年：陝西省延安市延川縣文安驛公社梁家河大隊知青、黨支部書記

諗起光頭佬果句「政治就是心狠手辣」
中國人仲係成班生番咁，無底線=勁

手段咁勁贏左貿易戰未？
咪又係無牙老虎，你比中共白色恐怖洗左腦啦

笑到痴線
搞到大大獲都仲有得吹奏佢
知唔知由近平幾時殺死佢

我估佢一返來23條立法

呢個post證明好多人仲未知咩事
韓正係最後一個江派，反習
點會咁多人笑佢搞唔掂香港
香港就係佢地助燃，想玩死香港，玩大件事，點會幫甴帝搞掂香港
721白衣人邊個派黎係咪已經唔記得葉虎
仲有傅國豪呢
我夠膽講甴總一日未出解放軍落黎佢都控制唔到香港

人所以話香港狗官邊個唔識做
個個位 都有大把人補上

23條

不死老人派出的內鬼!!!

支共有邊個係掂
擦鞋吹捧貪污玩女就叻

你點影的

面傳「聖旨」
唔留紀錄

宜家最撚想平息香港既就係甴總
韓正身為最後江派緊係幫你玩大佢，點會幫你手平息
成班人連最基本既關係都搞唔掂係度鳩UP

政權應該會正式移交比警務處處長。

嘩眾取寵政策嚇死人 = 霸氣有官威
有爭議就用軍警壓無底線式落去 = 好打得做到嘢

事實上搞到民不聊生個個屌哂老母
之後貪維穩費
愈搞愈大無限loop

咁叫管治
個個都識做啦

最怕係當佢CONDOM 但係叫佢出狠招同歸於盡

仲要臉皮厚到
打死唔走 唔落台
都唔知那來既自信

收皮啦
韓正真係同習總咁撚大衝突一早收撚咗皮啦

周永康、薄熙來、徐才厚、令計劃、郭伯雄……
習近平係唔妥韓正一早收佢皮啦

屌你唔好自欺欺人啦
香港係中共各派共同敵人

咁打個電話都得啦屌你根本係雞同鴨講控制唔住先要面見

有d奇怪，照計大灣區會議一早plan定左，無理由臨時召開。
google番林鄭係領導小組成員，全體會議應該預左佢，無理由佢無schedule。

林鄭對冷手摸韓正碌熱撚取暖

有條巴打話佢手段好撚勁㗎

攬炒

重口味

佢所謂既政治手段都係on9, 成場運動最易做既係成個警隊清算。比著其他國家好易搞，扮乜高明，咪又係強硬陣壓，根本幫唔到件事

一日唔清算，我當就算政府贏左，100% 肯定唔會返得返好似5月前咁。
都係會繼續搞黃色經濟圈。市民一樣唔會再信政府，佢既政治威信已經返唔到轉頭。
政府贏只係禁得住個火。

依家仲江派習派果d真係唔熟國情

依家留得番係度果d,已經神早變左節或者撚到你咩勢力都無晒，睇下王歧山

仲要留得番係常委，點會唔係自己友

你點知的

上去含下曱甴條撚

呢個真
佢渣旗幾年
爆出廣州三強鼎立「北上廣」、深圳又要掘起
上海俾另外3大城市分薄哂

仲有$1交稅
集體申請呢樣個樣
支持各項公眾展覽
有排玩

根本癈物一個

我地最想就係同歸於盡 再洗牌
係就快D 好期待

要落order 唔使咁大動作，
但要話比外界聽落左order 就要大動作喇

DQ 范國威加區軒？

呢場杖係冇真正一方贏，只有攬抄。中共唔會再信香港人，香港人更抗拒中共，政府贏左，所謂既繁榮隱定都假，舊公司係外資都準備撤資，港共咪繼續晚呃市民囉，到大部份外資都撤晒，全香港冇野做，冇飯開，到時爆得仲勁。

根本政府只係禁住團火，唔比佢爆住

or比維尼扑緊

屌

去見甴曱王

召喚[自由鳥]一人一願望FF下

一定唔會有好事發生

上次10 1去完，返來馬上緊急法

今次點？好難講。大家要有心理準備！！

比黑警凶完再比中央凶，有today。

曱糭餓左好耐

炒魷魚未

諗住以退為進，等我地佔領立會，再將我地一網打進，點知我地一招be water撒退，加埋幾位死士唔要命留守，配合蘋果立場上演一場生離死別催淚韓劇， connect埋廣大市民，令到我地士氣仲高

仲有冇最後嘅最後嘅狠㖭呀？仲有八婆英嗰啲好多體制外嘅招數呢？找數未？

所謂既政治智慧，要係合適既時間，做合適既野，一味強硬震壓，唔叫智慧，仆街d 講，真衰過以定帝制

禁網?

未來人可唔可以講下之後會點發展

韓正在2022年被免去中共中央政治局常委，在2023年被免去國務院副總理

緊急法立23條

要屌多兩日

呢個講得好啱

有人分析過話

林鄭落台半年內又署理行政長官補選

搵到個啱共產黨心意大家有冇咁反感嘅人

就會令到保皇黨響出年九月立法會選舉可以保住大多數議席

睇下佢今次又搵咩屎橋

返不了來

唉屌
唔想冇埋華人最後一個自由土地

要幫手打台灣戰線

習天使

sorry , 應該話失勢

利申 : 真未來人

上京面聖

過夜小姐

集氣祝柒婆墮機

呀婆級

肯定係去收新order

上去被人玩輪姦 群P

想睇林鄭見耿爽

習曱甴性慾好撚強

韓正又有出醜指示

讚賞咋

曱甴平要佢做口天使

留名

講真蘋果好爸爸訪問係感動左好多原本想割既淺黃,再加立場小妹妹既齊上齊落真係大家都即刻轉晒風向.明明個日下午仲成堆係度捉鬼

所以已經講緊要加快換血,早幾日咪話每年要比多幾萬人落黎嘛

大家唔洗咁快長他人志氣嘅 五個月黎大家都經歷好多 咪都照舊咁捱過
保持警惕就夠

弱小對抗強權，生離死別畫面，同舟共濟（=齊上齊落），無私奉獻（當日個位爸爸做死士留係立法會），幾個元素一次出黎，贏晒所有民心

可以講係成場運動最強文宣

清算唔到警畜我懷疑係因為共產黨有唔同派系嘅人，正常嘅國家解決民怨會回應民意，清算警畜係民之所向，但係有咁多黨媒控制嘅媒體（eg人民日報，港人講地)同時大陸同香港吹撐警風，大陸人(民意)咁撐警，想清算警畜都清算唔到。所以我認為大陸有一派系人士想香港繼續亂，而佢地控制咗黨媒，又或者共產黨整體都想香港繼續亂

唔方好野，多數又係立啲濕鳩法搞香港人。不過理撚得佢

直接重演港督尤德北京病逝的一幕吧啦

好勁就唔會200萬人+1
唔會放左成萬粒毒氣d 人都繼續出黎啦

最好唔撚使再返落黎

甴總唔夠喉 要林大總統留低做多兩日

林奠含到耿耿爽

狗共最叻

淋病參觀北京期間 「不幸意外」墜樓身亡

水土不服

叫立埋23條 趁亂快刀斬亂麻

應該係被處決

攪香港做咩7
以前悶聲發大財
溫水煮蛙咪好地地
咁急攪到大大獲
連後門都就黎無埋
對中共打trade war都無好處
除非中共急住係香港atm提款

屌唔好諗咁多無謂野啦

中央繼續支持香港特區政府同林奠嘅管治班子，止暴制亂，確立一國兩制， 維護經濟穩定為原則

林奠唔會下台㗎啦…諗下聖誕新年農曆點樣和你攬炒啦

似係 開完四中無耐就急見

就係廢柴組織廢柴同盟
全支那攬炒

全靠韓先生親身指揮
香港人呢幾個月越戰越勇

十個回覆, 七個好似HK01 。

去同人
。
。
。
含
。
。
。
辛茹苦

最好去到北京突然發現有急病要留低長期醫治

最好去到北京死撚埋

上去受靶？

五個月了。

又要做韓正嘅肉便器

根本殺哂令氏家族拎哂軍權後
已經再無乜野江派團派
成個支那都係軍權政府
下面果堆只能夠聽甴大大指示

睇下而家國際線成pat屎咁就知
根本而家係獨裁準備亡國之路

屌，又諗毒計點整治港人同害示威者。

可能係甴近平緊火

應該係立23條
甚至繼續鳩拉人

reply 你個2個都係show block user

借位推推 中學生需要大家幫手

仲要個晚最後和理非盡頂比入面既人出番黎
金鐘站又係盡頂比人上車

曱甴平炒佢未

又唔見習總收江澤民曾慶紅皮
你以為習總真係玩撚哂
傻仔剩係識非黑即白式諗野
有人話香港唔係中共各派共同敵人？
習總想香港一國一制好耐
但佢既第一任務係打完中美貿易戰
中國出口唔到美國佢食得屎
而香港問題令佢同TRUMP更難簽協議
今次好明顯習總搞唔掂香港
同一時間721白衣，葉虎，傅國豪，何君堯呢D係咪石頭爆出黎
唔想深究就咪撚入呢D post

唔撚用腦得把聲